歡迎ptt的國民

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Taiwan is not china

歡迎台灣人

歡迎台灣

1010一起慶祝

🇭🇰🇹🇼友好

我愛English

No chinese

Taiwan No.1

書面語

5566得第一

PTT的是鄉民哦

為了表示自己真的有看批踢踢 大家可以去搜尋一下匠6的故事

經過World 台難得有中文post可以回

台灣的朋友們～

中國是台灣的

香港國 台灣國 No. 1
中國是台灣的。

港台關係友好

fuck China, love Taiwan and Hong Kong

台灣同香港係真正中華民族

台灣在我心中是最好的國家
TAIWAN NO.1🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

台灣的朋友好
#台港友好

台港友好，同氣連枝

Ptt資深鄉民報到

Taiwan no.1

10月10日一齊慶祝國慶🇹🇼🇹🇼🇹🇼

我愛台妹

Taiwan no. 1

鄉民可以註冊連登賬戶嗎？ 期待你們一起來玩喔

yeah ~ 我愛台灣

我愛台灣！！

我愛台妹

你好哦！！！

五大訴求，缺一不可。

所以你是真的台灣人嗎
台港友好🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

歡迎你

歡迎台灣朋友

觀迎鄉民哦～感激你們一直以來的關注及支持

yoyoyoyo

Welcome Taiwanese friends

TAIWAN NUMBER 1

台灣要怎麼慶祝雙十節

好想識台妹

臺仔

中華民國萬歲

中台友好連登建交

打錯字了港台友好！！！

安安

支持台灣獨立